懷疑有大陸記者喺太子影大頭相

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

紅鞋！

濾綿都無塊 係咪岩岩大陸落黎扮記者？

直接打

好人好姐著紅鞋

屯門區校友街坊們過黎幫手啊